[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2921）

呢度咪技術囉

比馬炸

fast

slow

屌你老母又炸

炸得好

all black

Shit 炸

墨勝有無人要

3son頂住

汁雞都技術

我

全黑 好7

入球單頂住啦

尊重啦

穩定#1000

知咩事啦

澳假賭錢落海

咁多人要墨勝 冇人要悉尼？

你收皮啦好冇呀

唔記得咗講，正評呢個post輸到仆街

大分頂住派過2 m記

Bill哥出澳假心水未

本來都想要墨 見咁多人要就

老鼠9.5b 派錢？

韓假半場00

1516墨勝盤定半大好 老鼠主勝都兩倍

韓職2.5b

老鼠

拿拿聲推完plz，個通知好煩

韓狗主隊可唔可以奇跡入波？
紅咗仲勁ok？

墨爾本勝利大船啟行

我燈撚到on9 我要 老鼠

Fw廢到
同甲府一撚樣

收到

比馬禁屌仲要輸波 慘
最慘我盤都無得走

甲府半1全1 垃圾隊

流淚行勝利號

甲府

勝利！重注晉級！

天津ng

喂屌又話大分8.5b派錢既

All in墨勝

各位留返d錢同媽媽食飯好過啦 仲賭

墨勝盤串蔚山get

有冇人買cb

點睇

贏就食餐好 輸就屎都冇得食

9c

湘南比角

[black]超級心水
老鼠2.5b[/black]

澳假半全大

輕鬆啦屌

比馬1:1 派星巴克$30 優惠卷

大佬彪甲府又中

10c 埋， 派錢派到

$30唔夠飲

屌到出白膠漿和都和唔到

風林反cup派一層樓

cls
真係唔能夠再賭日韓波
完全唔make sense
撚狗既

大佬彪帶領我地

老鼠9.5b定s好

專攻西甲算啦

你賭咩都輸架啦

下場？

仆街
輸晒戶口d 錢
好耐未試過入錢

快出水

用10 分鐘度左條角大超重心

想問莫巴心水

廢木贏波

唔好等人買哂 你先出彪析

天津goalllllllllll

我諗到變左全大

老屎？勝利？

又jump

有爐益大家

呢句真

skip澳假

決定59分先買

食屎啦唔撚信了

半大最後召集

勝利上年殘陣決賽都贏悉尼

有啲想10.5b 但6點要番工無得睇即場

悉尼

反？

呢d 先叫踢波

gunnnnnnnnnnnnn

天津撚左我個fg

我唔出反水

跟星星了

今晚好多波， 出街好似有d 可惜

有冇勝利下盤

星星比你揀 英超你會即場玩邊兩場？

約左班fd 英超

直接客勝

留喺屋企賭波喇 出乜鬼街

狗會開到個角盤咁荀
bet開10.5低水1

死都唔俾我過埋最後一關

悉尼有無同路

車仔角大， 精宮角大

老鼠落到1.81

好

柏g 都開唔到角大， 呢兩隊妹波更加唔駛諗

以利物浦歐聯為例
正選：俾巴塞456
殘陣：456巴塞

自己參透下

悉尼老鼠

會唔會間接燈死勝利

真
又妹到加時

半大24

咪燈角細啦

重申一次 墨勝100%ball

準備外出， 有d 心急想推大個本

今場有無本田？

墨勝對賽未輸過

落飛勝

星星一大注多數都

半大

有

好波 重注左角大
多謝星

即刻想角細

老鼠角細有保證

上場2-1

我都想但係星星...

一買完9.5s就見星星飛

今鋪支持星星

星星賽前都唔燈 好似係

好啦

好重手喎

差電啦

勝利fg

我想睇12碼

轉頭咪知

下盤已死

一定角大

睇好悉尼

星星日假角大事前飛全針

半大又要輸 唉

悉尼=賤種

365轉咗半球

勝利=賤種

上盤已死

有冇人支持我再入錢
帶領大家屠馬會？

：支持
：戒賭啦

悉尼入波未

上年結果應該仲有好多手足記得
老鼠2-2絕殺追和
加時墨勝入多粒晉級

支持

好想跟9.5s 但次次一買角細就起勢爆

星星呢排反底wor
gchi

你隻眼睇乜撚野架？

m狗

唔好玩啦殘陣
Berisha George好撚勁

我要左

實支持對面

你乜撚嘢樣嚟

111

1c

唔知今場澳職會唔會又有劇本

墨勝禁屌

連登大船

2cccc

角大下盤 墨勝無可能輸 上年大家唔記得？
季後賽墨勝果種勁 一係唔買一係skip

2c

3c

一句講晒 你買邊隊

買咗乜

悉尼派錢波
上盤冇得輸

岩岩開比分網就3c 係咪on9

1:0

連3c

秒兩隻

9.5b $50

點解次次買左都唔

屌你呀 想等1.8 入9.5 癲到

Goalllll

屌你老味 好彩無入

1-0

老鼠 秒GOAL

Goal

易到

話星星反底既出黎

on9 一開波3 連

var

星星 笑左又輸3000

通常秒goal冇好嘢

秒goal = 全細

秒goal冇難度

星星

另一個先係

[b老鼠GGGGOOOAAALLLLL [/b]

有無入

搞乜

Fg 1.75入緊

老鼠今早例行公事都出哂奶力

悉尼FC !!!!

星哥

咁都用手接

yes

媽呀墨勝龍好撚柒呀

3c 秒goal

買左FC無買角 但都係估9.5大

辛辛苦苦賭左成朝一心急就jump 返贏果d

3分鐘3c 好波
悉尼而家天氣好撚好

同路唔準jer m狗

Cls

最後一注買左老鼠 希望唔好好似柏斯咁玩9我

完場啦咩 一陣bin Lai c

屌老鼠串撚左韓職2.5b點叫

怕撚左星爺dllm

比馬會撚左幾日 好心灰意冷

買完 去屙尿 返黎收錢

又迫害

3c 1-0

唔信自己入10.5 又可以後悔

呢場會唔會好似上場咁nba？

咁都計入阻住個龍接波

I

成個晏就劇本 入一球開始妹 全細準備

仲有無尿屙

上場劇本都係老鼠入先
墨勝入返兩粒
今年劇本係咩

墨勝針

是但 我主fg收錢
慢慢bin
唉 不過我針角細

屌你老母， jump 埋唔玩啦

韓0:0 ft?

我屌你仲未開波 仲踢唔踢架

點玩 針到on9

咁既情況 入一注12.5s先

咪啦

江原禁屌到癲都無一粒 去死啦

屌你

柒撚到仆街

今場無限角 但all in推左墨勝 想買角大

唉 屌9.5s jumppppppppppppppppppppppppppppppppp

原來開左 1:0埋wtf

高！

星 我差d入

我上2場針左
直接allin左上盤，希望頂住

十年都冇一次三連c, 一買就中伏

m狗要老鼠

就係你買

你買左咩聽講你今日好似反底

半場開全大5個派100

本田

展現你實力既時候

Lm 一包食一星期

墨勝冇左貝利莎呢季爭好遠

買9。5s 驗腦

Lm

lm

留

Lm了

墨勝垃圾

ok

果斷skip呢場 老鼠好撚妹 一間墨失追和

下一隊柒頭要邊一面好

傻仔先買勝利

澳假劇本不嬲都主客客主

9.5s 頂到抽三位巴打派白膠漿

星星事前9.5s仲買細個啲驗腦啦

屌 好彩買飛睇一睇

真

我！

有Honda 托禾倫 bra bra

想要白膠漿直接講， 唔好怕醜

星星fans 咪咁

你留返自己用啦

當勝利讓一球咁玩觀感fit晒

點頂呀大佬

老鼠半主收錢

Cls 成個下午未中過一場

星星兩條角細飛，睇位入大啦各位

入多球

垃圾勝利

快手2-0

咁都冇半大
我真係叫聲大家今日唔好賭好過啦

江原快入

有無機會比9。5b我跳船

老鼠成日秒goal之後半細

秒入半細既可能是係高達70%

各位手足咪all in 晉級
下半場有伏味

半1全1
琴晚唔記得邊場開波無耐10
之後紅左主隊就10到尾

傻仔貝利沙去左三賤踢後備

各位睇撚住

今場都係

西雅圖6mins, 入完就等到完場

一定無限角 今場信我直覺超準 但無錢買

老鼠456 gogogo

輸到pk

係唔係獲獲入先拖到完場

玩野一開波就刷3角 點賭

一係秒入半細
一係十分鐘內nba

想跳9。5 求你冰多20min

可唔可以派我差100買到盤

買角細對沖

我的心情猶如像樽蓋等被揭開

悉尼秒入

預測 勝利半場前追和

no goal追得過

星去邊

ifc

咁有錢坐車去

4444

4c

4C

9.5s針

買和

9.5s 頂撚住plz

悉尼咁刷得？？？

江原goalazoooooo

天滅星星

屌老鼠今場咁生猛， 仆街啦

仆街 半細ge節奏

和波未

搞乜呀， 例行公事咁生猛， 下場輸死你呀老鼠

慶南

江原大波是否可以撕飛

Nogoal

勝利隊賤種終於收皮

2.5/3S

大大大

呢場四強嚟

被人入多球先收皮啦

你個名 支持

悉尼入多粒開半大

拿子買定ng啦

Gchi

no goal了

Honda散步帝

屌你唔係真係冇半大啊

快手補角大啦

老鼠都識刷角

無錢了

收到風五分鐘有下一球

角細練心

韓職456啦

仲有成廿幾分鐘

1:1未

兩邊翼都係逆足cut大位 ft頂多11C啦

下半場出返黎即入

真心 想補飛買no goal

2:0未

快

上大陸 call g?

半大又要輸

有介紹？

墨win NG

屌半大求派me

不了

冰角

又想射12碼

Honda退休啦

小注2.5小
根據往績fc悉尼半場領先多數細

墨cup 派100 頭2

i

老鼠頂住

主盤gel爆佢

角球已經頂到10分鐘

半大點買都輸 唔識賭了

韓職奇蹟大波pls

叫得勝利都係賤種隊

悉尼一齊gel爆佢

開個半大先啦

屌你老母HONDA條撚樣唔撚刷角

主入先好難叫

第一日賭honda?

上場光輝禁屌完都係想1:0到尾

墨ng

又黎秒入 半細

D 左腳仔特別煩

唔識賭了

後尾nba真係

10.5有未

只求馬會開翻個9.5b我補

好刺激呀d角

愛媛回到

Same

同求

半細 下半先入

Fc 江原入多2粒ok???

我買左$50 9.5b 12.5s

半場1:1

3分鐘goal都輸半大 好波

再追10.5s

Ok

江原大波 -1 有無奇蹟

M狗又中

夾到派你100

有！

我呢

好撚想馬會逼m狗收錢

韓職係咪好耐先派

奈再派番你

屌一定要入多粒

你買左咩

澳假唔好買半大啦

江原入多粒

停c 間

屌 12.5s穩到

澳職依2個月又極少var 12碼

我呢？

冰左幾耐

拿再派你

9.5b都要死

19分鐘

星星贏硬

俄假半大vs 澳假半大

買澳假果d 驗下腦

重注咗 你中我都中

再1粒ok?

想追9.5s

快出9。5 please 投降

入多6600

Ok! 齊叫

9.5b針 半大針 下盤針

半大未

6點角大？

再下次入賭po 就係決賽見

10.5 b gogogo

利物浦冠軍

停c 間 繼續
墨勝唔刷角

貼飛威力 上面有人秒高貼半大飛冰到依家

力頂細c

咁都無半大點賭

韓假0:2撚狗 撚哂買大波手足

半大已死

係咪唔會開c了

江原2.5細cashed

快手整多粒

悉尼10.5角大100%

老鼠隊死人波成季殺唔少半大啦
場場秒入跟住妹

鹿兒島聯

你又話入咗1000冷靜推

江源大波針

條女升咗做組長 愈嚟愈長氣
番6點都未夠鐘就催

同露

吹得唔好？

下盤水泥針

吹乜9

今日啲波仲細過HEIDI

場波悶到

你條女定人地條女
你條女就今晚屌柒佢
人地條女就返去捉佢入廁所屌

呢個真

馬會開翻個9.5

我
掂下都唔比

佢feel到我隻手有少少唔安份就依哇鬼叫

半大又輸

江完gg

屌 韓假大波 假希望

又開返9.5角了

0:2ft

母親節精選有無人要？

快手整多粒啦屌

唔爭在開埋8.5

角球之母

韓假2.5s

韓職鳩買大

9。5想跳

角大24

悉尼又一球到尾啦 屌佢老母

20

老鼠2:0

2:0

諗唔到悉尼點輸

唔洗頂 角細已贏

半大 cashed

老鼠勁撚到

叻撚到

屌你老母秒榚完就妹，勝利你輸波要出局嫁，攻啦仆你個街

有無詐架

好驚

勁到

買左半大加下盤笑定喊好

半大!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你終於半大

角細穩了

兩球領先 悉尼可以妹到仆街了

老鼠cashed

派未

有錢收ok la

有啦巴打.屌左40分鐘CLS

保斯基GGGGOOOAAALLLLL

墨失廢到

哈佬喂咩。。。叫叫叫

墨1:1？？答我

廢老保斯基都識入波
失敗真係失敗

可以既話開多粒 比我食埋2.5半大

尊重

細波已死

今年老鼠心理質素幾好
墨勝又弱咗 應該cup唔到了

勝利cup可以嗎

針左mf

熱刺劇本

2-0

星星半大都燈到 多謝星了

Ng

9.5不補了

請問我洗唔洗補飛？？？

奇蹟半大

好撚慘 已經半年無掂過個波

9。5 跳唔跳好

真係要多謝佢

本田呃飯食

唔係真嫁 唔係真嫁！！！！！你呃我

又燈

母親節仲賭，輸到你入$$$$la

波都唔俾掂你肯定係你條女？

入定和同客勝了

有無水打救下 我豬到 母親要食白飯了

巴打入8.5？

愛媛真係咁廢？ 回到轉盤仲回緊

半主gel

開到全大？

帕斯劇本

一開頭比 而家完全唔比

大定細

悉尼FC ng cashed

運動家大把足球籃球la

叫到半大派我OK差少少買到盤

下半場客ng

老鼠仲有45分鐘收錢

墨勝世界級

墨勝冇可能入到波。太廢

9.5s 12.5s 頂撚住

提防假球 上盤手足

針到傻 淨係要咗注12.5

尊重la
btw 星星近排點
比場你買，ok？

終於完場韓狗波

老鼠ng 輕鬆

3-0

屌你全家呀

玩撚完

3:0

勁la，自己煮比阿媽，我係你阿媽就感動了

3:0
Gel

30

Cup埋點算

墨勝反cup喇屌你老母

半全大 完

3:0 gel得？

收左錢? 頂得咁靚

笑

正氣波

我淨係想睇佢地加時12碼

半大1.5/2 全格

墨勝反cup 派50！

墨勝手足

悉尼CASHED

On9點解去要串韓職 入2000又針曬

笑死,爆左半膽

龍門甩手 擺烏龍 仲有咩招未出

屌飛都唔洗補

勝利追和一個一百

角呢屌

12.5s 點補好

你係咪...咗

窮咩

個龍同佢肯定收咗

角細今次真係穩

[img]
馬會屌你老母

悉尼 cashed

單邊nba

澳洲一哥

金仔200%

輸咩

好彩冇再信失敗

有冇手足買鹿兒島角大？

等收錢啦
補閪咩

如果3:4 我請全波post食吉野+

澳假3:3其實唔難

唔係啦

感動既係， 半場頂得返去9.5 中位

老鼠咁都唔CASHED 可以戒賭啦

Gel

買左4口 都係原地踏步

主盤

其實大家都有踢亞冠
點解狀態差咁遠

老鼠個上盤真係來得輕鬆

有冇現代+1手足

想問老鼠gel得未

睇陣位手足 希望你冇事

入手4.5細 試試佢

角細穩到核爆半4全7

仲要上場勝利b team踢亞冠

我了

澳假奇蹟角 介賭一個月

一係唔入 一入就2粒 半細全細針

下場可能俾珀斯撚

墨勝反cup 抽一手足同我拍拖兩年

悉尼 盤
半大
再中又派

ok, 快俾， 陣間唔得閒追post

廢車半客全客有無人開車

冇貝利沙既勝利根本係垃圾

好撚窮 今個星期針撚左14k

悉尼咁正氣
抵輸

無啦

同路串埋金仔同鹿島

3:0就想睇全北劇本 有請大佬彪

咪係 班正選做乜撚

屌悉尼屌易撚到

半4全11角大穩如阿爾卑斯山

派了

仲有George
上年超勁

派我比你屌

直屌左主win

六點買乜好

Lm 了

勿以本反cup我用精刷牙

留名

gel到呢。。。。

3:3 客其他

9.5s 提早派 o 5ok

勝利都無帶正選去添

請

羅馬 1.74

3-3未？

識野喔...可惜係無波

上盤水泥gel

吹完你都射左

老鼠又痴左線？
晉級賽上半就炒人三粒

thanks, 深夜波希望未輸哂
今日小注小注咁買先有得贏下

六點唔識睇

62島有無同路

中了悉尼盤同半大
依家買了$200 CUP
中十抽2$500

悉尼11.5 10.5s 冰呀

Me

請問老鼠9.5s gel 得未

你買完，我即買，ok？

ME

夜d 先買

半4全11cashed

skip墨失

咁計法 悉尼本身就超班 平時係度撚賭仔

日本兩隊狂落飛 有假波睇了

d人gel到咁，我買返9.5算了
原本第3口推左落12.5s 1.87

其實係， 墨勝完全唔係果皮

墨勝反cup 自貼

懷疑係因為你搞到今日入球角球全細

我都買左9.5s 俾d 信念

買完tag me，ok？

愛援 半大 抽一派100

779

靜啦買左10.5 11.5

@臭雞欣

me

追和反cup10.5同30倍
低左啲
等睇劇本

未見過你係派到

愛援

賽前我估10c ft
中場似9-10c max

12.5s gel?

既然係角細日， why not

我買左

估唔到墨勝班撚樣母親節都拎個老母出黎俾人屌

買定主其他

唔敢買3:0

針到仆街 想放部用左無耐既macbook pro touch bar 13’ 256gb 有冇巴打肯接濟？

艾爾切1:0

應該9c

我都推左落12.5s

幾錢

200 ok?

早知飛都唔補fk

今日好多半2全2

賭到機都賣埋

11000 ok? 有用套保護 冇穿冇爛有單

$300 no bargain

有冇角大手足

賣左戒賭了

金仔半大plz

我500

501

手足唔好咁啦
不如試吓翻即日出糧嘅炒散

邊有咁多cup 呀

今日買不買？
德乙，有一場，出面8.5，是jc開10.5

機身外物，隨他去吧

有你carry，心都定

借財仔拉

已經無希望了

sydney 3/3.5s頂到 自殺

馬格？

then 3:1 ft

係，搞笑？

我都買左

好大機會4球

押去二叔公 有錢攞番囉

有冇全北手足

-30k唔玩啦

i5?

媽媽救我 今朝美職10.5s 神船9.5s

星星做足晒功課
一講就知
feel到佢今日大勝了
記得買返好d禮物同mama慶祝or請佢食餐好

Yes

日乙角大

626 1c

有無detail spec? 幾時買？保養？
有性趣
屋企部電腦壞壞地

3-0
買完都唔想gel
太易得到既野
完全冇興奮既感覺

1cccccc

10點MLS？我12.5s
神船9.5s same wor。。。我第二口係呢場

有冇愛媛 金澤 信多次呢兩隊

威喇 威喇

彪狗名句

奉勸手足當底褲賭都好
唔好借財仔賭

696
11111111111

愛媛

艾爾切 2:0
半大 e 8+1 z

仲有金澤

借完一次返唔到轉頭

開唔開到主其他

5.5b trytry

買咩

打錯唔係神船 係鯨魚
買十注輸九注 開心

馬格之前好少角， 依家場場大
不過德乙10.5 我只買基爾

者係b定s?

澳假8.5s入得過要追返買盤既數

4:3？

6:0

Serious ?巴打

冇， 只係陣間出去驚買唔到
睇定d 角大整條過關
想買馬格但見到10.5 就不了

德乙國米

留telegram ,合理價同你收
有自用需要

8.5 先黎買， too late

試下拎去當住先啦 應該都有幾千 到時有錢咪去贖返

鹿兒島角大

悉尼easy cash

老鼠會妹 角細了

基爾角輸都抵買

下一隊入球
下一隊入球 (第4球)
星期日 15
FC悉尼 (主) 對 墨爾本勝利 (客)
客 @ 2.42 $2000

珀斯 老鼠打亞冠了

$500 ok ?

有沒巨注左老屎手足

墨勝嗰種廢唔講得笑

Gel晒啦

角大

金仔1-0

金澤goalllll

格拉斯哥流浪一野打落咗兩格

頭先買左西鯨9.5 10.5
見到，其實再開高一格都應該開到

開場3連c之後停到完場 好波

準備今晚角大之旅！
8x9

上次半9冰到80先刷

鹿兒goalll！

626 goal

賽前8.5 1.78

墨勝ng

屌左好耐 成個下半場冰咁耐

愛

識野

你地唔洗陪老母食飯？仲屌波

愛讓客cashed

62島頂住

62島GGGOOOAAAALLLLLL

超級無敵風流波

唔屌波邊有錢贏請佢食飯

澳假c呢

626!!!!!!

半大全大

蔚山現代 goal 未

老鼠盤gel得未

希望金澤唔好半大
2場半大揀1場買

一早gel得喇

D聯賽完左6.7月有咩波賭？

想反杯？不了

金仔goallll

愛媛咁撚廢。。。

勝利準備好cup未

咪咁小氣啦，開埋啦，買左2x1

呃錢球
不了

兩場開哂皆大歡喜啦

仲玩緊閃避球

好la。。。。1.5有3倍。。。

有個鹿字都正氣
利申心靈626

意假角大？

瑞超挪超

幫我叫愛緩角大

信念反cup

我個錯喇比個9.5我補細得唔得

鹿入多粒定定驚先

叫。。。。叫完

已完

唔駛叫， 呢場角細

愛媛追和啦

may the force be with you

買星星對家星星就破燈

順手刷多幾球角

新燈

老鼠626繼續入波

半大嚟講最好買都係葡超

又好分

不嬲支持星星

4c完場角大叫都冇得叫

ky 626呢場角點睇

唔喺荷乙咩？

角大呀

俄假呢期都多

澳假場波是否已經完左

上場阿德80分鐘入波追和得
我墨勝一樣得！

仆你個街一角

進攻核心黎

中啦黃牌巴巴露西

勁？

客隊做乜9

今晚好多角，一定要沉住氣

其實澳職場波已經完左 主隊無心攻客隊無力追

咩中位數入手 星星

愛緩刷啦

1001

好似9.5

俄超先好買，一輪8場平均實有2-3場

係

買左墨勝 想針落去

意假半一 下盤有冇同路?

墨勝追和 頭10抽1同小妹過一晚夜

same with my star

愛媛點解咁廢

老鼠7.5大係值唔值得入手
定係等到佢六點五

角大 愛緩

你夠膽就4c完屌你老母

Japan